我帥到分手

who 偷偷留下負皮

你帥到無人應

12月1日有遊行，切記切記切記 唔好再打陣地戰呀

你係肥仔，唔係人

乜你咁講野
我好想哭

hor返

呵呵呵

成日覺得呢首歌歌詞中二到爆

悉聽一定係開英文subtitles睇住聽 p.s.心臟負荷唔到ge就咪啦

he he hor hor

但係好正!

樓主這麼帥 不能沉

let it go, let it go
Can't hold it back anymore~

樓主係咪前一日開post話終於有女第二日開post話無女俾人玩啲frd

樓主英語能力超強❤️

maybe

推

樓主太帥要長期置頂

屌

想你帥到熱門

tokyo hot

too handsome so break up 啱唔啱